蘋果訂閱街站啟發 - 免費電話檢查街站比銀髮族

啦！幫D公公婆婆個電話，

清咗冇用嘅App同FB page，尤其係D又毒又假嗰D。
幫佢哋裝返D有益有營養嘅App同FB page，同埋set返好D私隱。
教佢哋唔好亂咁比D三唔識七嘅人搞佢電話。

有冇得諗？

Push

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

如果有D免費嘢送比D公公婆婆，效果應該會更好。

支持

7 21見！